呢排家居寬頻有無優惠？有意轉ＰＬＡＮ

用緊HCG頂唔順， 成日斷線同速度問題，聽朋友講HKBN上網穩定點。七月完約有咩優惠？

用緊HKBN 500mbs, 速度好OK. 如你有興趣, 可推薦你. 用呢個code (KOOLMB16208)登記你會拎到$200賬額回贈, 我都會有so, 兩家便宜! 呢2個月join 可以參加即抽即中抽獎, 好似話有iphone XR

我都用緊香港寬頻9月完約, 介紹人用有咩jetso ? 我要比D咩人地先得架 ?

除左iphone, 有咩其他獎?

應該係而家用緊就可以, 你上佢個網入你電話拎code la~ 介紹人用家居寬頻會有500回贈, 電話就好似200同100, 睇個plan~

reply 3: 仲有耳機, 超市禮券, 鴻福堂coupon等等, 我諗黑仔極都會有超市呢Dcoupon中卦, 加埋禮物成2萬幾份。

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費